有冇人做ipsa 有discounts

Any?

喱間嘢好似好貴
同埋落勁多廣告

支保濕stick勁好用

唔算貴啦 同埋都幾好用

Sor 睇錯咗做ipsv___（美容院）

係咪日本先有得賣個支？

yes, 銀色果支

之前去日本想買都搵唔到
可唔可以講下有咩咁正

真係好保濕囉